面對現實 侵已失勢 香港人要靠自己

話我五毛既可以起我底
政治就係咁 棒打落水狗
我地左右唔到美國人選擇 但我地仲可以決定自己民族命運
未來會好辛苦 但都唔係完全無希望 始終香港人係國際上有光環 國際線仲有得打的
現在最重要係冷靜落黎 做對香港人有利既事

國際線?
基本上變番當年新疆你有你講, 美國政府當睇唔到

其實都係靠香港人自己先推郁共和黨快啲做嘢同全世界反共 就算民主黨上都係咁做

唔撚爭取，掛住quit fb tw 玩單機 就真係變新疆啦，猶太人滅咗國都千方百計稔復國，宜家失咗勢就唔做，點光復呀

班弱智美豬送自己國家出去
我地咪放長雙眼睇下美國未來會點囉

同時亦睇清楚美國係靠唔住 想光復都係要靠自己

香港人都幫唔到佢乜亦係真

準備入集中營

侵已經冇能力發動戰爭，美國對南海發兵可能性已經接近零

如果最終 trump 拎唔返個公道，好快就會變成邊度都係中共嘅人，到時你地向邊個求助？

睇多兩個月啦

夾實左膠支持香港啦

等香港民主判頭 將民主運動外判仲實際啦
要供樓啊

無得外判啦 美國=中共

投靠印度有冇得諗
雖然聽落有陣咖哩味
但論人口同埋勢力 真係可以左右中共

判俾菲律賓網絡打手
打TWITTER國際線

一定得!!!!!!!!!!
即刻每個人同我FB 加30個印度朋友
#國際戰線

巴打，你皇后黎，幫幫手叫下啲子民幫手

係時候再一次上街，而今次就算死亡都唔可以退

國安法係一條不合法，非法嘅法例，有乜撚野好驚？

BLM黎架喎

靠自己？
國際線大佬都半作廢
你想靠自己d咩
靠自己有用就已經香港健康咗啦

理論上拜登connect國際社會好d，夾實左膠民主黨香港未必好慘

因為美國喺香港有非常大利益

台灣就好難講

侵唔會輸,已block 樓主